上水石湖墟選區孔永業懷疑賄選

朋友send過嚟

推1

推2

推3

推

Backup

Pish

推4

推5

恭喜发财 大吉大利

推6

推7

Push

大家記得幫手backup

無恥共狗

驅除共黨

We7

根本係賄選

叫你朋友port佢報傳媒啦
放喺度把撚咩

推上 比 生果

推佢老母呀喂